---
title: Montez le dossier share de Recalbox à distance sur votre linux
---



Si vous souhaitez monter le répertoire share de votre recalbox sur un ordinateur sous linux, voici la marche à suivre :

* dans `/etc/nsswitch.conf` : ajoutez wins à la fin de ligne "hosts:" 
* dans `/etc/fstab`, ajoutez la ligne :

  ```text
  //RECALBOX/share /mnt/recalbox cifs _netdev,noauto,user,username=root 0 0
  ```

* créez le répertoire /mnt/recalbox :

  ```text
  mkdir /mnt/recalbox
  ```

* Vous pouvez maintenant monter la partition SHARE en tant qu'utilisateur :

  ```text
  mount /mnt/recalbox
  ```



